屌你老母雲迪克咁撚臭串？？

你搞到香港咁撚樣仲有心情拎獎

收聲啦利狗

#1-2快過bot

why

你不嬲係bot，冇自己思想淨係識盲反樓主哥

#1梗係快過bot ching又柒

賓哥講得好岩

佢中國人來

佩兄

華人後裔？曝范迪克為廣東客家人陳火秀第五代玄孫

怪唔知得
發覺姓雲既都係仆街黎

蘇里南

最仆街果個雲加

雲迪克係蘇利南華人

佩兄係你叫？

依條能樣支持香港警察嚴正執法

收皮啦屌你老母利狗

特首話香港有言論自由

佢支持警察開實彈

利物浦成team人都支持啦